{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65107&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례플로라펜션"
    },
    "text": "智異山の近くに位置する宿は渓谷が隣接しています。 宿の周辺には智異山ピアゴルが車で2分の距離にあり、花開川渓谷は車で7分の距離に位置し、双渓寺は車で27分の距離にあります。 宿の入室は5時以降で、退室は22時以降です。 また、宿泊施設は無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 入室可能な客室は、全室で現地決済が可能です。 宿ではカフェが運営されており、有料で利用できます。 朝食はおこげで提供され、提供時間は9時から午後10時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人基準で20,000ウォンで追加人数は5,000ウォンです。 全客室ではテラスバーベキューと共同バーベキューの場所があり、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 宿泊施設内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には智異山ピアゴルや花開川渓谷、双渓寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスが提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、宿にはカフェがあります。有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は9時から午後10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではテラスバーベキューと共同バーベキューの場所があります。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 444
    }
}